{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026478",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135551520/jeongeup-castle-self-check-in-motel-jeong-eub-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699027496942&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=63636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=226569435&selectedRatePlan=250452742&expediaPropertyId=66704735&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정읍 캐슬 무인호텔"
    },
    "text": "井邑キャッスル無人ホテル (정읍 캐슬 무인호텔)\n井邑に位置する井邑キャッスル無人ホテルは、快適で心地よい宿泊を提供しています。 井邑キャッスル無人ホテルではWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しています。ホテルサイズ : 16個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "井邑キャッスル無人ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "井邑キャッスル無人ホテルは井邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "井邑キャッスル無人ホテルは何を提供していますか？",
            "answer": "井邑キャッスル無人ホテルは快適で心地よい宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "井邑キャッスル無人ホテルでは何が無料特典として提供されていますか？",
            "answer": "井邑キャッスル無人ホテルではWiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "井邑キャッスル無人ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "井邑キャッスル無人ホテルの客室数は16個です。"
        },
        {
            "question": "井邑キャッスル無人ホテルのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "井邑キャッスル無人ホテルのチェックイン開始時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "井邑キャッスル無人ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "井邑キャッスル無人ホテルのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約確認メールに出ている連絡先に連絡しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "予約確認メールに出ている連絡先に連絡してチェックインの案内を受ける必要があるからです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時に必要なものは、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書です。"
        },
        {
            "question": "井邑キャッスル無人ホテルではペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "井邑キャッスル無人ホテルではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "井邑キャッスル無人ホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供していますか？",
            "answer": "井邑キャッスル無人ホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "井邑キャッスル無人ホテルには無料の駐車場がありますか？",
            "answer": "井邑キャッスル無人ホテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "井邑キャッスル無人ホテルの指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "井邑キャッスル無人ホテルには指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 550
    }
}